成日聽個friend講Kendrick Lamar好正今日一聽屌咗出聲

見佢日講夜講又聽住佢啲歌數白欖咪畀面聽下
搵咗首叫做HUMBLE, 一聽呢句就知出事
if i quit this season i still be the greatest funk
呢句晒命晒得好明顯, 自大即係arrogant for those of you who don't know, 完全唔係HUMBLE, 甚至可以話係HUMBLE嘅反義
仲有其他好多grammatical mistakes, bad styles都唔講佢
啲黑人第一語言英文都學成咁, 仲學人寫歌, 真係唔怪得啲高等人連登仔成日睇唔起佢地

睇第一次想笑柒你
睇第二次大大聲笑咗出來

樓豬係咪聽開 “我這個碗又大又圓” 定mumble rap?

Sit down be humble

Yawk yawk yawk

太skr了
LZNB